英國國會擬強迫14個海外屬土批准同性婚姻合法化

英國國會外交事務委員會本周發表一份報告，指英國應該強迫海外屬土批准同性婚姻合法化。一些海外屬土擁有本身的議會、憲法和司法管轄權，在這個議題上持相反立場。

該委員會在一份題為《全球英國及英國海外屬土：重定關係》的報告中，罕有地提出干預14個海外屬土在這個議題上的政策。其中5個屬土－－包括位於加勒比海的安圭拉和英屬處女島，都有法例禁止同性婚姻。

同性婚姻現時在英國本土是合法的，只有北愛爾蘭例外。報告指出：「現在是時候要所有海外屬土都實行同性婚姻合法化。英國政府不單只是原則上支持，而是要作出更大努力，去達到這個目標。」

英國政府2001年已下令所有海外屬土把同性戀非刑事化，但自此之後，英國便沒有採取更多行動為同性戀者及跨性別人士爭取更大權益。

大英帝國萬歲！

不合法就獨立

迫d gay 佬去荒島
其實幾好

香港就

議會專政
等同淫大強行實施法律

英國議制不斷令社會進步
香港

英國政府真係愈黎愈垃圾

其實邊有勢力去逼佢地立法丫
又係啲離地idea